'Het IS hetzelfde met jou', zei de Hatter, en hier de het gesprek viel weg en het feest zat een minuut stil, terwijl Alice bedacht over alles wat ze zich kon herinneren over raven en schrijftafels, dat was niet veel.
